咩嘢叫做退場？

見到好多po話唔同嘅勇武小隊決定＂退場＂…

先唔分析真呢po嘅真偽、用意，先諗下究竟出po所講嘅＂退場＂係咩概念？

大家見到呢場運動裏面，前線勇武出咗唔少力，例如喺無不反對通知書嘅集會守住前線，對抗鄉黑、警甴嘅暴力，以至用衝擊嘅手段支持不合作運動，裝修藍店等等…

依家嘅退場po，大部份指勇武得不到足夠嘅支持、被打、被捕、被自己人話係鬼，所以心灰意冷，要退場…咁一眾退場小隊嘅成員，退場之後會點做呢？

變咗支持黑警？支持港共、支共？大家心裏面對於香港嘅現狀，服唔服氣呀？七個月以來，黑警、鄉黑、港共、支共做咗幾多不公義嘅事呀？羞辱、毆打市民、無理拘捕、起訴、性侵、開槍、掟人落街、兄弟姊妹被自殺…係咪因為心灰，就可以唔再支持我哋嘅抗爭運動？

如果企喺前線風險太大，心力交瘁，需要退落嚟，改用其他形式抗爭，絕對唔係問題，抗爭有好多手段，文宣甚至地下化、孤狼化，都可以，記住＂be water＂…我亦相信，只要大家知道公義仍未被彰顯，只要對家繼續使用暴力，我哋嘅兄弟裏面，一定仍然會有義士出嚟對抗！

如果＂退場＂係解：認輸啦，認命啦，我唔再抗爭啦… 我會睇你哋唔起.…

好多人condom ed

tui

我屌你老母
閱讀理解零分？
仇士小隊就話轉做招募同訓練
佢地話退前線冇話過咩都唔做
做乜撚野又帶風向

不成功 便成DOM

又幫大家block一件廢柴！

屌up 錯圖

做乜撚野

我咪叫大家用唔同手段繼續抗爭囉！

屌乜嘢老母呀？我屌你老母分化狗，食屎啦！

想提下所有手足 不分化嘅重要

屌你咩
個個退場都只係話退落前線
你自己interpret做以後咩都唔做
唉算鳩數啦 上連登真係唔撚洗認真
全撚部懶氣軍師

冇分化 屌佢理解錯哂 諗撚多咗啫

原來如此